老不死徐小鳳又霸住紅館開演唱會

成日阻住後生上位
成日開演唱會唱d老歌
同旺角班唱k大媽有咩分別

你識乜呀! 小鳳姐首喜氣洋洋不知幾正，到而家間中仲聽下

講黎講去都係得一首

徐一招

佢咁老仲出黎搵咁多錢把撚
想帶埋落棺材？

係啊，唱埋d死人老歌，正一劣質文化，真獨聯快d趕佢出紅館

好過睇坤狗欣直

180蚊山頂位幾抵屌

後生又有邊個唱得？

想睇朱咪咪好d

應該慶幸佢成七十歲都重唱到

同埋，佢點止喜氣洋洋一首歌，兒登

小鳳姐係真正嘅紅館殿堂級天后，數下人哋一共開咗幾多場紅館演唱會，連開43場嗰陣兒登仔唔知係邊呢

兒登真係兒登

譚伯你又唔講

買咗飛啦 你估個個都可以開紅館 未開到嗰啲 有實力 有公司捧 有觀眾緣 先算啦

70歲都有心有力咪算係咁囉！
支持佢唱落去！！

你吹呀 大把人睇呀

阻住後生上位

徐小鳳有咩問題？
你不如講隻大粒墨

隨想曲
順流逆流
風的季節
漫漫前路
喜氣洋洋
風雨同路
星光的背影
情比雨絲
Paula姐

坤狗JW

有比$150入場睇jw 都係儲多啲觀眾先啦 production勁冇賣座力

漫漫長路有包萬寶路 一包兩份煲

好多首都係鄭國江作